開始睇唔明場運動嘅本質

特別係5/24個遊行，開波時連登差唔多個個post都係講緊同一樣野：

做到靚的畫面，國際社會就有足夠理由做嘢！大家唔好衝動呀！

聽日唯一目的：人多既畫面

其實今日最緊要做到多人的畫面，唔需要戀戰

係咪我訓得太耐？一開始個個出黎都有哂目標要做咩，今時今日嘅香港人出黎抗爭淨係為咗要個畫面？

既然畫面咁重要，咁勇武又係為咗咩？又私了又裝修，有咩畫面可言？大家一齊好似劉細良咁講坐低仲好啦

而家我見到嘅抗爭模式就係：出黎遊行＞比黑警圍捕＞班手足比狗拉再打足48個鐘＞有班人出黎話場遊行好有畫面，係時候send比全世界

喂大佬，你口中嘅「畫面」全部有血有淚架，犧牲手足性命前途就係為左令自己有多少少政治本錢同光環？雨傘時嘅阻膠都冇咁痴線

場運動遲早比呢啲畫面撚搞撚死。

講得好聽啲叫送頭，唔好聽叫人血饅頭製作工場

樓主 快d走 我幫你擋住
樓下肯定狂屌你分化撚

我地有多謝手足架

Agree 次次大遊行都被騎劫咗
新聞焦點就唔再係大量市民遊行和平表達訴求
又轉咗去警民衝突

次次過百萬人出黎遊行都好似浪費咗咁
其實裝修呢啲幾時都可以做 真係全民大遊行就唔好裝啦

你話3、40萬樓下果啲就裝啫

又有子彈俾美國

始終都要出黎表態嘅，畫面靚係必要，要同國際講我地未放棄。遊行係一種和理非嘅方法，本來就係要畫面靚，要勇武嘅話就暗地裡做，靜靜雞做。

利申：琴日有出黎行街

唔好同我講兄弟爬山，而家係國際線同勇武線直情有根本上嘅矛盾

冒着入冊 受傷 嘅風險
去爭取靚畫面

為做而做
搞到一堆人被捕就推支持法院手足post
無限loop

本來就各有各做，你做你覺得啱嘅，我做我覺得啱嘅，你到而家仲唔明啲咩

尋日出黎行街既人都有自由意志
你話佢地送頭即係矮化左佢地

咁昨日又為咩擲磚，私了
出哂面喎

出唔出面呢啲國際一早睇到哂啦，呢啲唔算得啲咩，運動期間果啲仲勁，咁又點？要對付你嘅敵人本來就要厚面皮，人地指責我地，我地就要指責返黑警濫捕，呢啲先叫和勇合一

國際線：做靚個畫面，用同情心搏取各國支持
勇武線：以武裝革命為目標，用武力推翻政權

仲未睇到兩條線有咩衝突？

唔割啦

但係開始唔係好明樓主立場，樓主唔係明明屌緊左膠利用勇武食人血饅頭咩

點解突然間又180度轉變屌勇武？

終於有人講呢樣野
我都好撚迷惘
呢個真係唯一出路咩

我嘗試代入緊連登仔思考
如果畫面靚真係咁重要嘅話，勇武又係為左咩

朝早係六十幾樓開完會就過返黎開工

721之後都轉咗架啦

你有啲先入為主，點解國際線就係用同情心去搏取國際支持？以我所見，國際線打嘅係以黑警濫捕濫權，中共對香港滲透同破壞一國兩制為前題去進行遊說，呢啲都係赤裸裸嘅事實喎。當然你覺得國際線同勇武有所衝突係正常，但呢啲先係需要我地去互相配合，一場仗要贏本來就無可能單靠遊說或打仗就贏到。

你要將國際同勇武線夾埋黎睇
先係完整嘅香港線

究竟乜野先係出路，乜野先係同路人，唔通又係同伍乞衣嘅行山論一樣大家目標唔同所以注定會有衝突？

國際線咪post多d和理非畫面洗版囉，況且裝修對外國黎講係碎料

有唔同嘅目標唔一定係紛爭，更有可能係思想上嘅碰撞，去產生一個新嘅方向

你諗野唔好咁死板，要多啲轉換思維

兄弟爬山

係喇係喇坐喺到㩒電話
情操高尚咁鑽研看透世事

如果你單純係一條線上去諗當然會覺得有衝突，但只要你將個畫面拉闊啲，你先睇到勇武同國際線係緊密相連。

無勇武嘅反抗，國際線又點可以同國際講我地有決心反抗？
冇國際線遊說爭取國際支持，勇武又點可以繼續抗爭？

所以我地又返反最開始嘅
和勇不分，就可以解答你嘅問題

認真
你覺得裝修/私了搞左咁耐有乜實際作用?
除左心靈上爽左幾分鐘同埋上連登呃正評之外?

打狗都叫震懾下班狗同埋睇到警暴

我諗因為情感動員易過理性掛，敍利亞南蘇丹日日打仗又唔見國際有關心過？

10月講緊既野
5月有手足煲返出嚟
好事嚟好事嚟
多d人醒 少d人送頭係好事嚟

雖然我都唔贊成，不過唉，唔割啦

不過其實可以定一啲不成文規定咩情況下先會私了

有人負責流血
有人負責影相
有人負責籌錢

大家分工合作唔好分化

準備比連登仔屈熱狗

我唔否認呢樣野，人類本來就容易受情感控制，你出黎抗爭都係受情感控制，當然仲有理性，點解要拒絕情感？當年二戰打仗都係需要不斷宣傳軸心國嘅邪惡，激發國民嘅愛國情感，先不斷有人從軍去反抗，如果單靠理性去行事，咁一早就冇左反抗呢件事。

講什麼都唔割，呢場運動都無大台，人地搵鳩同你傾?

如果要兩線合一，其實勇武建軍會是個好選擇。
紀律嚴明的勇武=幫國際線加彈藥

以為連登喺大台，其實尋日就好似蒙面法嗰日
靠住自由意志去表達自己不滿

有咩問題

走啦屌你 無人要泛民大台呀

送頭呢個說法我更加想稱之為：義不容辭

你估我地唔知出去有風險，會被捕咩。但我地依然會去做，因為呢度係我地嘅家，你唔去做唔通等你嘅老婆仔女去做？或者留比你嘅子孫去做？
要反抗就由我地呢一代人去做，去反抗。即使機會係幾咁細都好，我都要去做

換句話說乜撚都要做，明既人自然會明，運動過左咁耐雖然美國無做過d咩，但佢無因為你私了而屌鳩抗爭者。但反觀亦都無因為你畫面靚而出兵幫你。
但究竟咩係出路呢，如果知道出路，我同你地都唔洗坐係度。
不過樓主帶出呢個討論都幾好

解殖 讀多d書就明

咁你想點

其實真係有明顯衝突

有一派係希望維持一國兩制高度自治
係入面做五大訴求
手段包括黃色經濟圈/ 國際線/ 示威遊行

另一派係想香港獨立
手段目前見到既包括喊口號

但其實擲磚/ 私了/ 打狗兩派都稱唔上
先唔講狗多幾多裝備
就算打得贏狗
都唔會打得贏大佬

根本戇鳩鳩，個個都想等外國出手，個個都期望用最少嘅付出換最大嘅收穫。講到尾就係唔想整污糟自己，想人哋幫自己出頭。

根本上對外國期望過大，從來外國人都冇上過心，烏克蘭、巴塞羅納、羅興亞人等等都係例子。最後我哋只能信自己

係咪每一次目的都一樣先？

都係五毛嚟
使撚睬佢哋

呢個時候又需要國際線手足提供物資俾我地，所以兩條線實在係緊密相連

一開始咪個個和平遊行
去到而家點和平
人善被人欺
的士狗係人海到撞斷女仔隻腳
仲有錢收
d怒火邊個收得住？

樓主快走 我地幫你頂住
係連登唔可以質疑 唔可以分化
手足唔係condom

拉

樓主放心啦，連登係咁唔好比人影響到

上連登勿認真

睇完樓主啲回覆
71立會最出名嗰句 自己背一次
負皮bye

因為時代唔同咗囉。
而家係social media時代，大家都要eye catching畫面先有曝光率機會同爭取影響力。

樓主咁早開工

乜都做 各自爬山

樓主其實講得冇錯 你地就沖出黎屌人

你要畫面 你就唔好搞咁多野 以和平去對抗暴政

你一有暴力行為咪又係比人spin

搞笑係有一堆人係勇上腦 下下都拎個豬嘴出黎

為乜？ 人地北京立法喎 你打爛中環間中銀有咩幫助？ 吸眼球都唔係咁吸啦

我某程度信啲阿叔講 有啲人真係為型 為左好玩先勇

唔完美 可接受 要改善

遊行本來就係用嚟表達訴求.要求政府聽市民聲音,宜家政府唔聽.唯有用呢啲方法去逼佢聽.

精神寄托

有負責坐監

終於有人講了
香港人不嬲都係應該自救，但個個都想等美國英國出手，你估你香港邊位，大家都係借香港過橋

和勇不分 兄弟爬山

睇完呢個post既comment就知佢地鍾意送頭同靚畫面
正視聽」527唔好去港島

成班五毛入晒黎 分化POST
拉

講真，我唔想 bno 續到，會分散力量

釣左好多五毛

打9個手無寸鐵嘅奶共律師仔=有決心反抗
其實個意義除咗係疊馬同搏拉仲係咩 講士氣集體遊行個畫面已經夠
唔係之前已經講過係對住班有架餐嘅北角佬先合理自衛咩 個律師仔去打波咋wor

咩昨日？ 係琴日

本質咪反政府反共狗囉
任何可以達至以上目的嘅行為都不割

已經搞唔清楚到底香港人係想好靚咁輸，定係贏
到底重視既係抗爭既過程，定係結果

由尋晚開始做乜多咗咁多屌勇武嘅po其實你地唔解釋上黎打咁撚多野鬧返人轉頭做乜

兄弟爬山
普遍人都唔覺有矛盾，以至國際主流媒體都無咩大問題出現，各有各做有咩問題？

樓主就係講緊啲人唔知想點，無共識，走去兄弟爬山，結果兩頭唔到岸
要勇就勇盡佢，唔好理畫面
要和就和盡佢，唔好用暴力
邊有可能又有畫面又有勇武，到最後咪無哂焦點

樓主根本係鬥黃

同埋我都睇唔明你出呢個post既本性

樓豬睇開tvb?

國際線提供咩物資彈藥？ 係就唔會3萬狗生勾勾吠緊啦

走啦
係到開post 食人血饅頭
對唔對得住班手足?

咁係因為你蠢，
以前既勇武線係以攬炒威脅港共、中共屈服，交出管治權為目標，又或者係為咗阻止立法會通過惡法。

呢一年已經話咗比我地知，要奪權街頭抗爭係唔足夠，一定要武裝起義。

而呢一刻，中共已經推到國安法，
佢想spin到外國信香港可以變新加坡。

國安法係人大度過，
我地係香港街頭抗爭打到飛起都唔會阻到，
所以而家街頭抗爭目的係令外國制裁攬炒，
呢一刻的確係做個畫面出黎就夠，
要直接奪權唔會係靠街頭抗爭。

唔明樓主意思
即係想全民勇武唔理畫面論
定係想全和理非？

琴日講緊嘅靚畫面唔係食人血饅頭嘅被捕流血畫面喎
係講緊萬人上街，可以上國際頭條嘅畫面喎
我以為大家都知尋日嘅目標就係湊人數...

如果將策略討論變做道德批判就無需要啦

全部分身ACC

BLOCK

樓豬係話私了嗰啲係送頭 唔係所有行街嘅人

冇畫面外國點解要出兵幫你

咩都唔做 咪冇光環囉 依家都仲計教呢d 運動就係死樓主呢d人身上 跟本做咩都有佢唔好慨地方 兩害取其輕姐

屌完之後有咩高見

我都睇唔明你個po既本質

勇武適時表達民意
和理非適時都要支援勇武行動

算吧啦，講真有幾多個真心，有幾多個係擺明喺度玩喺度攞威

唔好成日諗住外國幫啦
你唔殺狗屋唔獨立唔反
冇人幫得到
冇人會派軍過黎保你架傻港

真係太天真

重點去左警察鎮壓香港人反抗國安法到

個律師仔紅架啵 見到紅官點解唔打得先？

1 出現係現場就有風險
2 咁多人出現 係佢有事 佢冇問題？
3 佢點解唔走？因為佢想打人但唔夠人打

畫面靚同 血淚+被捕可以係兩件事，只不過係追求畫面靚同進行 勇武活動成日都係同時進行咁解

唔私了嘅話 指責黑警濫捕咪仲有說服力 真心不解非自衛式嘅私了 條奶共律師出聲屌 咁咪be water 轉場囉 由得啲藍絲發癲算 啲藍絲老豆老母發癲咪又係戴耳機甚至乎搬出去 唔通扑9佢地咩
打9個藍絲律師 說穿了咪係人多疊馬欺善怕惡

勇武幾時變左武裝革命 ?

好似1月1咁 明明係民陣大遊行
點知有人去左裝修灣仔匯豐

屌 舊年已經講緊
但係要承認有班人已經our of control
你唔可以相信運動中100%都絕對相同價值觀嘅人

唔怪得無人睇連登
月經咁

我淨係知呢個post 有大量五毛

其實樓主思路有啲亂，等佢慢慢自己諗清楚啦

共青團都有哂共識，呢種兄弟爬山、和勇不分嘅精神一但確立，會對中共造成好大嘅麻煩，大家識做啦

本質就係香港自治

你獨立又好，一國兩制又好，雙普選，民主乜乜柒柒，都係想香港人自己管香港，唔係做人地傀儡

樓主,尋日仲有出POST既連登軍師咪就係屋企開住冷氣睇LIVE囉
真正上街既邊得閒上連登

我都唔係好明

講得好,
呢D只係和理非變種,

想有靚畫面睇>後面果句係講唔想睇到唔靚的畫面,
口講和理非有畫面,其實係唔想認自己昧於形勢唔識做判斷,不斷重覆曾經成功過的野,無視唒有人被拉/畀人打/警暴其實就係失敗的行動呢個事實.

個個月都有呢D POST
但係講完等於無講
即係某程度上呢班人0建設

做靚個畫面係人多既畫面 人多睇落咪勇武抗暴，人少睇落咪一小撮人搞事囉

樓主，你快啲走，呢度我幫你頂住先

成個po無重點 拉

呢個係正常國家行得通
但係先唔講香港作為一個殖民地得7百萬人
就算全員揸ak 你覺得中共會驚?

好簡單 個個手足有自己考量 你次次諗 如果想達致a 點解你要咁咁咁做 咁事實係嗰堆手足唔係淨係想達致a 咁所以佢咪有其他嘅行動

閣下應該係終極和理非同冷氣軍師，前線受咁多苦有情緒正常，
打人我都不支持，但會理解，
唔好話黑警都有情緒，佢地係返緊工，有權力有人工收的

我咪講咗佢奶共 我知啊

我係另一個cm講咗
大把人老竇老母係藍絲 紅到黑啦 咪又係戴耳機最多咪搬出去 做咩扑9佢地啊

打條律師仔咪係因為嗰時人多夠疊馬

講年唔係有人提過對方出手/攞住武器先可以出手咩

其實我見好多人下下都諗住一步登天
覺得外國一定要即時幫拖有求必應

講真, 人地外國不嬲都係靠靚畫面黎造勢
美國都係珍珠港/911真係出左事之後先出師有名打柒人
支那再柒都知道播完毒之後要搞下大外宣(雖然搞完仲柒)

係得一班連登仔先覺得畫面唔重要
老老實實, 人地幫你都有自己考慮,唔通下下蝕住做善堂?
至少都有個畫面係叫"幫助被逼害既人"沽名釣譽下都好

香港要革命一定要靠國際社會幫手
上至鍵盤戰士下至泛民 熱白城都認同既一點
唔明樓豬有乜咁驚奇?

另外 依場運動本質根本就唔係和理非定勇武
而係香港人要走出國際 擺脫中共經濟/文化/政治既操控
只有咁做先可以抗衡到赤化 繼而獨立

你咪同返個官講 6月為惡法坐監我敬佩 而家係為條藍絲變態律師坐監 值得咩

裝修完D藍絲有一排係死狗咁款
作用點會無 ?

其實睇你個決心去到邊。
有個巴打之前講過香港人既抗爭係好依賴外國既支持，呢點係一個問題。
睇番香港既所謂暴動其實真係好溫和，死左既黑警同政府人員有幾多?係呢個前題下香港人依然係少部分上街，已經證明左傳統既抗爭模式未必適合。

唔係想屌和理非，只係香港作為一個過度文明既城市，人命既價值已經唔係錢可以恆量。唔會係好似人地既暴動，走去殺警放火燒警車咁樣。呢樣野係我地大家都要接受既，我都同意拎個靚畫面未必係有用，但請大家記住，我地香港人今時今日係建立緊一個爭取民主道路上既一個新既里程碑，我地既每一步都同以前好唔同，包括武力既不對等，抗爭手法等等。

所以我地要有既係creativity, perseverance 同埋一定一定，一撚定定要團結。做得唔好既，一齊去討論，希望呢個po係可以大家傾下之後既路係點行，而唔係咩一早話左出去係送頭啦冇用架呢d

咁私了/裝修呢類行動
又對有人被拉/畀人打/警暴其實就係失敗的行動呢個事實有咩幫助?
嗱, 你講到自己對睇形勢做判斷咁有研究
不妨解釋下?

少理為妙，上twitter打戰線仲好

始終無大台得平台就係咁,比較無組織性,有少少一盤散沙
所以十分支持小隊化
然後連登呢度,當一個後勤基地吸水放鬆交流情報既地方算了
最緊要,上連登,勿認真

true

藍絲係死狗
但我地既真正敵人 港共同黑警 仲係好撚大氣燄
收班藍絲皮唔代表我地贏左

兩邊磨合唔到場運動一早玩撚完喇
國際線其實有唔同方向：
-展示決心
-製造輿論刷存在感
-申訴/更新你嘅取態，thats why美國支持港獨法案

其實普遍人眼中同文宣入面嘅勇武都係型撚到仆街，台灣人仲好鍾意cosplay佢哋，有外國畫家畫過火魔手足，你講嗰個衝突其實今日已經冇乜影響力。

做好自己
出去既人要有打仗心態,亦要不被捕
最重要留返命先有世界冠軍機會

畫面一定會出現 因為班狗控制唔到自己
萬一有畫面就一定要出盡力比世界知
認真
新彊好多野 比人封鎖左好多,你唔會知晒現實發生咩事
但如果當時佢地既新聞有香港既程度開放,一定唔只而家你知既野咁小

而家係打仗,打仗如果有猶豫就好難令敵人玩完
最後! 文武一定要兼有 各自努力

因為冇人肯罷工，就變到咁。

明明國際做緊野

總有班撚屌失敗撚嘆住冷氣黎放負

各位手足請保持理性 5毛扮熱狗

5毛同熱狗一樣最鐘意話人屈佢

523個晚你有無上連登睇D人點解要出去呀
有D犧牲係在所難免 當然冷氣軍師就永遠無得輸

我個問題係同樣藍絲發癲 點解要疊馬打條奶共律師仔 唔打藍絲老豆老母？
你岩啊 係因為有壓力 所以壓力梗係發洩係條外人撚樣到
何況屋企有廚房 疊唔到馬 縮

btw 扣帽子呢樣野上個世紀共產黨已經做緊 我光復香港唔係為咗中二病同人 同你曬命 我做過咩自己知
你第一句完全傷害唔到我

美心元氣starfuck咪一樣有人去

其實琴日我同樓主一樣諗法
但目前又冇嘢可以做到

到最後大家都決定願意一齊出黎
我都會跟

咁理想主義係咪on9
警民衝突責任係警方身上，你怪手足冇撚嘢啊？

樓主
張keyword list一早黃左啦

Agger
有人走去質問Solomon Yue 唔做野 我眼都突撚埋 其實好撚乞人憎 嗰啲人自己人生應該係嗰啲怨天尤人嘅垃圾

兒登仔：樓主五毛 block得

收藍絲皮同打港共係可以同時進行
一個用武力 一個就智慧
你唔鐘意人用武力 無問題
咁你可以講下你依一年來有咩能力提升拎黎對抗港共

我又唔覺樓主講果d野，見到香港人齊心抵抗極權爭取民主人權已經好夠，咩勇武和理非其實敵人眼中冇分別，國際戰線亦有晒彈藥

藍絲係死狗？琴日個奶共律師仔呢

個本質就係你地有你地衝, 人地有人地搵食
有民主就齊齊賺, 無民主就有案底既人仆街

我想講大家太過於期待外國會有表現或會好似啲電影好似超級英雄咁救城市。
講白啲美國的確係將香港當成中美嘅政治角力戰場，依家香港同美國有雙贏效果所以大家連成一線，他日中美達成共識都可以好似英國咁轉頭賣咗香港一樣得。
我只係希望大家有心理準備同覺悟，真正可以信嘅只有香港民族，一個以資本主義制度為生嘅國家啱價一樣可以將你賣走

咁佢地仲有無串柒柒走黎說三道四呀
你抗爭左一年香港照樣如常運作 咁你係咪要放棄呀

邊撚個係為個畫面？

如果你既理解只係睇到單純個畫面

仲話明革命本質？

抗爭有不同方式，上街遊行係其中一種

如果上街送頭？咁連網絡都禁埋，係咪最後乜都唔使做？佛係打飛機？

藍絲係死狗？琴日個奶共律師仔呢 過咗成年兒登仔不願面對係同溫層取暖
4成藍絲唔敢出黎就光復到香港了
仲話立會戰線35+ 區會原數都4成藍架 3.5+都唔知有冇

出去同唔出去,呢樣野唔需要討論,人人有自由.
而係今時今日共產黨已經唔同你扮野扮有文化,完全唔理面子畫面形象的呢個時刻,你仲講畫面就係判斷失誤,仲想有靚畫面可以加多D分就係蠢.

根本就係你思想同行為都未進化 仲係覺得遊行 和平就可以打倒極權 依家講緊係全民去勇武 要去獨立 你就仲唱緊今天我

如果你唔識中文 唔該收收皮

因為更多連登仔為咗有圖post twitter唔肯出黎

樓主有咩意見呀咁
大家應該做乜好
出又話送頭
唔出又冷氣軍師
耐人尋味

要畫面=/=畫面靚
唔通叫啲記者上網cap文字當抗爭？

你覺得要畫面係俾中共睇 ?

佢話藍絲「有一排」做左死狗吖嘛
我都係呼應返佢
我既重點係想指出 打到班藍絲唔出聲唔係我地既目標黎

革命想唔死人就贏?
死幾萬個人根本好正常, 樓主分化

唔明咪唔明

唔好講到TWITTER好多人用咁
依個POST分分鐘得1/10人有用

兩睇啦，今時今日你話勇武係用武力推翻政權，現實啲睇，連支槍都冇，得咩？

上年黎講，勇武一次又一次做到既唔係直接傷害政權，而係俾壓力政權同黑警，令佢地犯錯，犯錯最終都係靠畫面黎呈現

如果唔係有暴大同埋大呢啲咁接近天安門既畫面，美國既香港人權法都未必過到

所以國際同勇武，真係未必一定有衝突

重點係無論手足係咪勇武，企既都係freedom fighters呢個高地，咁就會有國際尊重

互屌大會開始

咁手足真係有份set rb、裝修、扔狗喎
黑警依法執法咪冇問題 問題係佢地唔撚依法啫

香港再出殯咪一樣成班商家佬搶住落名
盛智文早兩日先話黃絲收錢搞事

無說三道四咩?定你自high緊?

今時今日共產黨唔同你介意國際形象你仲講面子咪睇唔清情況囉,
我情願你叫人行出去,個原因係因為大家都好嬲好憤怒,屌狗打爛公物爆下藍店玻璃,呢D畫面先係呢個時勢之下的靚畫面囉.

你諗下,報紙寫中共強推國安法,香港人憤怒,然後張相係爆玻璃
定係報紙寫中共強推國安法,香港人上街,然後張相係遊行,
邊樣有力量D啊?

咩行動都好,手足畀人打畀人拉就係fail架啦,唔需要高見都諗到既

一開始就話私了唔知有乜用
依家就話私了唔係抗爭目標

我想知邊條友話私了係主線

Agger 我kinda係和應你

推依個

咪撚on9啦，你唔做，班狗都會做，再屈返落你度，有咩分別？

漏左個step係課金俾612陣亡基金呀

屌狗打爛公物我無異議
不過上面都講左, 裝修藍店打藍絲(除左郁手果班)
我見唔到有乜實際作用

裝修一次一世無憂?

你自己企完道德高地再話人扣你帽子，
起碼我唔會好似你咁假設晒人地返到屋企唔敢反抗，
大把人冇錢都離家出走反晒面，
大家都想場仗贏，大家都各有故事，
覺得人地做唔好係提醒佢點進步，而唔係串鳩佢

做野還做野
外國記者報到厭,外國人睇到麻目都係事實
日日報黑警打人,好似狼來了咁就 哦,又打人
家下隔左咁耐再上一次國際新聞先叫好番d
但事到如今畫面已經冇用,外國人都覺得到end game應該要去盡

因為一講罷工個撚個都啞撚左

班狗出手咁狠，咁一定要有一班人出嚟對抗，鬥狠架啦（姐係勇武）

過左成年啦，點解仲未做到全民勇武？仲話畫面唔靚？咁多手足受傷犧牲都唔可以私了裝潢？換黎為左要畫面靚？咁同我好嬲食黃店有咩分別，自己諗啦

D白痴仔真係唔知私了到底係點黎
就係手足俾人打完 乜後果都無 先開始有人私了

私了無用嫁 俾人搞唔好還手 報警算啦

反抗咪係be water 鬆人囉
但唔係出手打人先 你咪係講緊我呢點

同不停loop同一個on9原因只不個轉下字眠去吹淡同分化

係要衝出黎比人永久封鎖

「終於有人講呢樣野」 下次唔好用依句啦

黑警都唔會比你和平遊行

畫面真係好靚

外國幫唔幫手又係另一回事

其實勇武不如慳返啖氣啦 畫面又唔靚比人拉到又坐幾碌

想講你睇返歷史，一個地方要獨立絕對要國際線嘅幫助囉冇國際壓力，冇一個地方係可以獨立成功到

你要香港獨立，又有冇諗過你keep住做緊嘅呢個方向達唔達成到你嘅目標，無目的嘅行動咪又係浪漫主義

結論：樓主弱智

我邊句有明示暗示比中共睇,
事實係中共同你講道理時你示威遊行會有靚畫面有壓力,
現在都唔同你講道理,你再多靚畫面都唔會比到壓力佢係事實,
港共知,中共知,做緊犯法野的人都知,就係推緊靚畫面的人唔知嘛...

on9

又捉鬼？害死手足咁多次仲捉鬼？

認咗佢啦 一定大部分都係手足做既

劉細良去咗邊？講就天下無敵，要做時就縮返網台度指點江山。

如果你係諗住打幾個藍絲中共會縮或者爆幾塊玻璃藍店會收皮呢D作用就緊係唔會有,但係本身搞私了就係因為有藍絲黎打你斬你,唔通你等人斬完報警咩?
手足保護自己安全,咩都要做.
裝修藍店打藍絲就係憤怒表現,我覺得同打爛公物係一樣的.你同政府同路就要受埋佢的憤怒,唔理性但好合理的

其我由上年開始我已經唔明打籃屍同裝修對政權有乜傷害

支那同777:隨便打，wfc

我咪話有郁手果班藍絲打無問題囉
不過鬧交都要私了果d我唔認同
呢個世界點都有口痕友同八婆, 你打得幾多個?
CCTV影到又隨時坐一年半年
不如留有用之身做實際野

你都識講係呢D係憤怒發洩,唔理性
咁係藉口, 唔係理由

樓主指出要靚畫面 但同時部分手足亂咁私了 裝飾既矛盾之處 你反駁佢到呢點未拋句話人弱智就覺得自己係真理一樣
結論：你都係弱智

除左比對家搶道德高地同更大條道理打壓 我諗唔到對場運動有咩好處
連衛兵一方面話 帶頭裝修私了既係狗卧底 係鬼 一方面話核爆都唔割 然後笑鳩啲民意撚 叫人唔好道德潔癖

樓上果班睇慣tvb咪比人spin

漏左有人負責比人打（律師）

叫人對準政權都叫分化撚 真心痴撚線。

因為你班撚樣食黃色經濟圈食到2046啲紅藍店都仲未執哂囉，裝修到佢地開唔撚到鋪，做唔到生意，唔洗再諗住喺香港搵食，就係咁撚簡單咋嘛

［要人］民間記者會《國安法》問卷調查

和勇合一
做咩都不割

點解裝修同私了？
勇武自己答返條問題
不嬲都各有各做㗎啦
根本冇本質上衝突

吓，有睇國際時事都會知道比起我哋一開始，而家已經少咗好多討論，啲所謂靚畫面就係要嚟提返起呢件事，話比街外人知香港人仲未放棄，件事仲未平息

反而想問你點解讀到樓主話呢句你知唔知你個立場企樓主對面

明明人哋係

樓主：手足變咗condom，和理非國際線消費手足正左膠

咁要當事人勇武答返喎

我唔知你真心膠定故意quote 樓主第二句

「既然畫面咁重要，咁勇武又係為咗咩？又私了又裝修，有咩畫面可言？大家一齊好似劉細良咁講坐低仲好啦」

我係應緊呢句 再者 亂咁私了 同手足risk佢地既性命前途根本冇衝突 九唔搭八

睇文章主旨樓主想勇

閱讀理解5****

成日 打爛d 紅綠燈 究竟做咩

泛民左膠唯我獨尊，只有佢地屌人，唔俾任何人屌佢地，任何其他組織的民主都不是民主，佢地自己係孫悟空(自以為)，就唔俾其他人係路飛鳴門小岡炭治郎

香港國父
ching 幾時武裝起義 我都想join

其實我都唔撚明
點解瑋定要畫面
講真
咩國際線、外國戰線
人地要出手一早就出咗
用血汗做畫面
係咪即係要發動香港人既聖戰？

我都好忟
聽到人講畫面靚
做到國際文宣

但係我問但係好多人俾狗搵左喎⋯
佢話都冇法
我話可能會被消失變浮屍喎⋯
佢話都預左啦

吊你！！！！

咁藍絲都有自由意志,
做咩黃絲要矮化屌臭佢地?

一堆五毛開工開post 回post
好心得閒換下個名啦
個個post都見到個幾個名不停分化
大家自己多d留意下d名

所以我無攻擊佢地既政見
其他人我管唔到

哇第一版果d有9成都block左既

拉

唔會割，無大台，你盲的嗎?

邊撚個話要捉鬼，你有讀寫障礙？

講左一定要進化就係要變
一定要組織

遊行啦繼續遊行啦，成班撚樣唔啱聽就屈毛屈放負，用十鳩幾萬個理由話組織唔撚到